搬泥空難祝福區

🙏🙏🙏

獌狗咁黑心

般尼迎來喪事 這個你我早已知

空難原來很易 贏左利記我先知

個先字，建議改為至字🙏🏻